點解有人會話曼城無運？

歐聯十六強抽中今季護級嘅史浩克
國內盃仔抽籤隊隊都唔係big 6 咁濟
重要兩次靠十二碼先贏
我真係唔知點先叫無運

衰唔夠轉會費

唔記得比錢